有冇人頭先起九龍塘月台

個月台好勁臭味
成陣酸臭味 個個臭到禁住個鼻

發生咩事